[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1864)

696 上盤正傻閪

正羊

屌你班傻仔水原GEL完要針未?

點解我咁傻系買696

又搶唔到

尋晚輸到仆街

PSG對家都唔少野
20幾場不敗

比負皮既都係買水原既人

無人夠我快

我話搶po

又jer

有冇清想改名696(傻系)

做傻系有錢贏我唔介意啊

我都傻閪了

我想改名696(水原要介賭了)

會唔會成隊平排係龍門面前撚PSG 逼害大波

講明副選都買696唔係傻閪係咩

PSG 3:0逼害3.5大波，好似係

紅星會唔會好似台妺咁守 係我即買

1.65 1.5b點買得落

無咩原因，同左自己講要做件善事
捐翻100出去

點解唔助養我

不如比我，我100起到機再幫人

巴黎真係開到上盤？

今日大奇績日買乜都得最緊要有信心

全場00 冇100 倍都唔抵買

一陣兩場歐冠盃和波派2個100

lm

me

1000倍都開不到啦

Gun 齊做善事

買紅星w 是否不智 想落800蚊

得罪講句， 直頭弱智

04角大點睇

隊紅星會唔會死守r一分返黎博入16強 反正第一次入到歐聯分組賽
16強出局都光宗耀祖

04盤有冇同路

開唔到10000倍都冇用啦

所以+3都幾穩陣

防99攻1

波圖上盤 點睇

史浩克半球盤有冇人買

想屌火車頭

火車頭 讓平半 變 受讓平半

國米

最鬼呢場開平手

早幾年我做個陣
有個吖叔話買一皮野曼聯
我問佢買贏定輸
佢問屌你老母梗係贏啦唔通買輸咩
之後場波真係輸左

笑死

唔會比人投訴既咩

都唔關佢事

因為事實係有人會講（隊名）勝（隊名）和（隊名）負

啲阿叔好撚迷信
佢講咗個禁語

打去話買696 條友聽唔聽得明

如果條友有賭波應該會明

利申幾個fd係入邊返part time
跟住返完用我個ac賭波
我成日笑尻佢拎完馬會錢又比返馬會

正氣強隊696都唔識 好打有限
炒咗佢好過

696（傻閪）

返pt feel唔feel

賭馬日 一定要返 其他求奇

Win咪半球囉傻閪

細細注支持下 當做下善事
呢隊毒撚隊好慘其實 成世未踢過歐冠
今年難得入到分組賽 入撚左呢組有PSG 利物浦
如果佢入左獌果組我直頭想買佢晉級支持下

佢歐霸好正氣

咁主同和叫咩

+1

幾年前番過幾個月 悶到喊

支持我入ko stage好過

對比其他pt算好pay

賭緊乜都唔知

華西仆街死

好慘 不過我諗高普可能會可憐下隊毒撚到時送下分比佢地happy下
話哂嬴／和到痢都夠佢地返鄉下威

痢狗應該唔會

買左04下盤

佢地唔係鍾意耡強扶弱架咩
今年雖然英超未派膠 但我相信佢地果顆善良既心仲係度

全格都屌

唔敢再買

亞盤3球就穩，巴黎要贏3球唔難

696又嬴一場

psg成日玩嘢

做善事姐 是但啦

佢地最想緊係18分啦

俄仔盤
9.5角大
易食指數 5星

PSG 要了

水原打亞冠2隊波黎

同路

Psg角大啦

Sick ball

Pag 左迪馬 右包皮=爆角

臨開波見呢句 完場真係得啖笑

賽前幫大家分析下：
巴黎手持0分 上場輸比利狗係 打真軍 今場都一定要搶分 巴黎今日呢場仲要係主場 反觀紅星 塞尔超。平身班波已經差幾皮。 今日仲要作客 死鳩緊

讓球3 球。無敵深盤 但係並無道理。 PSG 有利因素太多 。 莊家都睇好PSG 打真軍

建議： 半大 全大 -3

識我既 同路既 就跟啦

打亞冠真心勁 但贏唔到696姐

打比郡啦

R聯全大波

巴黎-3?

連登仔係咪唔信PSG穿到盤

呢個ching咁勁可唔可以教我睇盤

快d出黎笑啦

買注半細搏客隊頂到

喂傻閪收錢啦喂
不過係收番一半錢

有排笑

做咩仲bin叔食ching
我都bin咗佢好幾獲啦 bin到唔想bin

震成場收半格都鞭 ?
差唔多個個下盤補哂反cup
得一兩個無 鞭錯人

洗比面？見一次笑一次

一開波就gel曬頭 抵比人邊c

我理得你有冇補飛 我就買左696快d笑我

d上盤越睇越唔對路

見得太多次 唔好笑了

PSG -3 GEL

傻仔黎 唔BIN了

咁你咪唔好笑

一開始就笑鳩人買上盤 補哂飛戴哂頭盔就以為唔洗還？

咁同屌左你老母 講句sorry當冇事有咩分別

Bin左咁撚耐😂 仲未完

你咪繼續 錢已袋

psg -3 all in ok?

我唔係抽水 我個心真係想咁講
水原係勁 但696真係勁 連登仔愛隊(僅限無打假波個陣)

傻閪黎

拿玻里受讓真係穩如狗 allin出雙糧了

未開波已經串人唔識睇盤啦佢

跟住開波一粒再串啲 2粒串過馬撚

Bin得好

Gel頭切記唔好屌對家唔識睇盤 話人係傻閪 唔係比人bin到

冇料又要學人串就搞到自己變傻閪

上場先被祖記cup完

咪玩啦 次幾級聯賽

利點同祖比

04有無同路

型到

屌你牙

拿玻在坐和啦
地獄主場黎

咪買拿玻里
安76回撚哂塘

我都有bin

04好撚頹 撐唔撐得過

世仇 高普一定要贏

地獄主場咁易破咩

國米都轉平手 利物浦唔轉平手

all in psg

勁

唔是掛 想要佢啵

利落飛喎 點轉平手

買波膽重抵玩

696 上盤正傻閪

咁樣都反cup唔改名唔得啦

我係

仆街補時個角跌左1k

佢真係唔識架喎

今場搵番

唔明點解要買psg -3讓主
亞盤就話買得過啫

利點會駛轉平手

利似打和輸半格

巴塞9.5b得唔得？

主盤真係無得輸

大船起邊度

咁有勇氣上水

國米定史浩克

利上次輸比車開始已經打疾左道氣

ALLin ed

04

邊有輸 下半場禁住車狗黎屌啦

岩 加上拿玻主場9場不敗

國米有平手買好鬼
兩場都鳩鳩地 揀第場啦

上上場盃賽咪輸

25/9?

1-1果場雖然禁住屌
但都係軌輸on9換d垃圾出黎先會輸

買咩

主其他得4倍

史浩克100%

點解04近況咁差仲要讓

好鬼啵屌

psg 上半場入3粒有冇機

本身想買主 諗下諗下似引人買主搏贏半 跟手0-1食鳩你

相對地好似國米鬼d

但俄仔主場又好多場不敗🤔

就係咁樣 04都仲要作客讓先奇

所以初盤外圍係睇好主，不過之後主隊幾乎冇咩支持，變晒客隊讓。馬會一開波都係04讓，幾有信心

有咩得罪sorry

開盤時間唔同？

得啦 咪撚柒完順便扮假膠上位阻住討論啦 柒閪

Psg 好似買即場角仲好

波po都要狗咬狗
696一隊搞到成個po亂哂

dodo要左火車

04咁撚廢都要讓波

04落飛

好惡

俾個假賽傷和氣

邊似你咁識波姐 頭場又收錢

真，真係識波都唔會賭假冠
買左亞冠都係唔識波

利申今日無買

咁穿硬

再廢有心死守應該好難俾人炒

琴日年青人

冇人買psv?

莫斯科火車頭[0/+0.5]

04似和波 但和波得3倍 不了

最多都係和 psv點贏

dodo

04上呀

上！

gun!

小注左同路

今日要對抗dodo了

04呢排個勢咁撚頹好難買得落手
又唔代表主隊贏尻緊

買國米個場仲穩陣

火車

3星 2:0

04個場落緊雨

凍唔凍

又凍又雨

同你對左

低水和波好易中，今朝南美波2.6，尋日朝早南美波2.82 2.8 2.7 得2.8唔中。

696 6分鐘輸到0:2

04班人好似有d濕汗

阿得高難度喎

8-9度

下盤gel得

佢又泥高難度 可能696果場早好多

我都有擔心過呢樣

真。大船號

紅星半場都過唔到

正常泊大巴

過到都驚啦

心靈同路了

角大已死

04fg

火車頭用地獄主場啦

估唔到

psg fg 得1.07

紅星似玩不設防

no

得巴訓左未

巴黎唔識攻

Psg 3.5s有冇手足買？

火車頭禁住屌

psg 90分鍾 100%有 4%回報,好過去搶

1：0 C

莫斯科FG

火車頭大

04冰c

打緊pro club

一齊？

有冇ng水

我再勁啲先

紅星99防

我都好廢

紅星班後防

紅星個龍派哂膠

唔入波都比下角

巴黎試下半場和

巴黎半場兩粒定定驚先

巴黎角s 100%

有無link睇
電話睇

屌，比角啦

360直播

點解會買巴角大

有咩手機game好玩

psg入未

psg明顯玩緊賭仔

agger

PSG深盤玩死人係常識黎

巴角細真係唔知點輸

紅星一搶到波幾開心

難得有得係歐連呀踢波啵

多球星既隊通常都係要撚下d賭仔

仲可以對到巴黎

要尼馬打攻中位即係唔洗打姐

巴黎比狗買 聯賽成日對家入 下半場反cup 完場前又入一球撚9賭仔 買角又上半場刷角下半場停角

慘在宜家懶撚到上半場都唔刷

Pag想點 又唔落底又唔射 淨係鳩猜

底都唔落

on9 先買角大

跟住下半場先黎刷掛

我認我on9

又黎半2全？

火車頭撕得飛...

1c

1折收

火車頭上佢

15分鐘1c 90分鐘？

fg

1C

比人抽插緊啵大佬

火車頭波都未射過 係咪玩完

火車頭縮番入去個山洞啦

鳩買左火車頭fg

支持

半和先啦

巴黎 半大落飛又撚賭仔

巴黎入未

放心 2邊都未射過

巴黎半場唔撚係一球都冇下嘛

04 3射既 球探

唔刷c點入波

-3已死

04冰c呀

巴黎係咪撚賭仔啊

黃牌 角球半大成功開出

多仔讓得會唔會太多 雖然摩廢

真係唔敢買 巴黎踢養生波

封盤

PSG 1-0

PSG1:0

1:0

比多粒快

冇角了

馬會個度0射

尼馬靚罰球

freekick 草泥馬

又嚟直射入網

1:0 psg

每次買多仔都喊咁口

摩等解班啦屌 比人拆骨拆到

1.001係咪收息波

摩真係走哂樣 冇讓足兩粒比左面

有即場 等下先

半場比多兩粒

巴黎唔好停 繼續入

屌你火車入未

巴黎心諗入多做口手

唔失都偷笑了

紅星+3都幾穩

Psg2:0

PSG 2:0

入球多過角球

輕鬆主其他

燈

買半主好過

繼續

20

比多粒

巴黎引角大 伏到

紅星班垃圾

半大gelrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr2:0

入咁多仲邊有c jump

包皮比得靚

紅星+3沒問題 定少少

感動既係 巴黎無撚賭仔
底我次次去巴黎 坐車經過都望住你個主場外圍

依隊仲廢過法甲隊紅星

我半大係2.5呀ching 比多粒黎啦

信念ok?

紅星ng

繼續gel

快d 開個2.5 大

條友反手泥 應該

2.5半大幾倍

火車差你半大

咁就半大

就快冇得gel

好似有3

角細

半3全3 敢唔敢

紅星反cup 一人一萬

國米盲都識買

Lm

我個NOW慢過上網睇
平時英超唔會咁，今晚第一次睇歐聯先知
馬會暫停咗都未射波

有冇巴打都係好慢?

3.29 快d比多粒黎啦巴黎

唔找數繼續輸

呀婆都識買

巴塞 利 國米？

你睇電視定電話

psg -3 係咪gel得啦

電視

俄超球隊=半和？

Gel得啦

你可以試下

巴塞好似頹頹地 仲要作客

琴日西波 今日就正氣波架啦

今朝有巴打話咩咩穿盤就食屎 做一個禮拜球迷咪算囉

你可以份定牛雜期貨
完場可以食用

聯賽唔同歐聯

又要難兄難弟就好笑

火車踢返歐霸啦 射得再慢d呀

冰角

PSG !!

對家？

火車開半主
有無支持

bet365話第二球Goal果陣，紅衫先禁區頂閘緊個波

以為佢有舊數未清開新數添

火車頭禁屌 04穩了

跪求主其他

Psg上

04一定要半客啊

頂多15分鐘半和

垃圾04

Now 平時都慢bet365成10秒

森林串猁算 訓教

04入未

但係慢過馬會真係離譜，心諗人牆都未排好就1.001主勝？

入多粒啦 我半大係1.5/2

04唔入比人入啦

馬會派人現場睇住，仲唔係最快咩

買巴都唔買熱狗 死賤種

紅星反cup派iphone

又冇留意馬會

火車頭都買半大，我真係on9

派晒成個連登都唔得啦

火車頭FG

我試過入場睇啲垃圾日乙，個波慢流未出底線我已經撳定角大，都唔夠佢快

PSG開始妹，有位去都傳返後

Psg3:0!!!!

30

3:0

PSG 3:0

巴黎HEA緊了

半場仲差3粒!

紅星完場追和派樓

Psg 3比0 狂賀

半場主其他gogogo

Back to the future
預知左賽果

差包皮未入

整多幾球開個主其他回下血

半2.5大cashed 訓得

主其他

火車頭差你

2.5b cashed

包皮做乜9

垃圾04...

包皮空龍唔入

吊打緊了

快撚啲啦 04

唔講今多了

頂多5分鐘

火頭

可以入波之餘比下c嗎

火車畀角呀

4-0

4:0

巴黎唔好失就得了

角大撕得

整多兩粒

屌你老母紅星

買紅星真係傻閪

巴黎咁撚正氣

10分鐘1粒

開party 咁

紅星不如投降啦

不設防？

等bin

Who goal

屌 角仲小過入球

天使

cls

設左架啦

Di Maria

差兩粒!

迪馬

Thanks bro

半場4：0賠幾多

角球點算

鬥快帶帽

死守左廿分鐘 算係咁

主其他 1.21

不如打交腰斬算啦

本身以為半大2.5b會針 見佢地係到妹

紅星2x場不敗？

紅星好慘，連個波都唔係好掂到

巴黎人可以自出自入咁既防守

Cls 球球都易入到

PSG贏就贏硬 無諗過係咁輕鬆

ifc見

入完第一球之後成隊好似投哂降咁

頭廿分鐘不失球仲想點

PSG好似練波咁

4角都唔係好差姐

火車頭

-7c

頭10分鐘都ok，之後完全頂唔到

04中過龍未

尼馬救咗角

咁搏為咩

入咗一粒之後 崩潰咗

半和cashed 你老母

仆街啦 火車頭狂拎完 臨完半場

唔比賭仔贏

巴黎重多角過04

屌尼馬救角

紅星快撚啲剷傷佢

俄佬保持作風 半和開出

主星個feel己放棄 下半場567

04唔對路喎

守住整多d角

半4全4

psg刷數據 應該仲會有入球

留名睇泥馬同卡雲尼爭12碼射

買返注 5 : 1先

得我買半和？

仆街仔尼馬救角

5:0 啦 紅星半場都過唔到

紅星定火車

04 果場角大係咪已死

入球6.5b

買紅星送錢比狗會咩

入球7.5大 諗得過

跟左你100

巴皮未入。做都做比佢啦。一人2球8:0

火車中央陸軍全部半和都合理

全隊都入

psg

入還入 唔該刷角

有無巴打知用Iphone 點可以喺馬會個網做到用繳費靈過數？

岩

Request to desktop ->上一頁-> done

仆街一間下半出黎妹就仆街

希望奇蹟11c

唔會妹下嘩

冇人理我賽前分析 so sad

好似要電腦先做到PPS過數

我

巴黎會唔會玩次半四全四又撚下賭仔

4比0都算
4比1好撚多人喊

唔得㗎，redirect 去pps果度就block 咗iPhone ，話要用電腦

要唔要幫你地叫

跟左 成副身家 大回血

狗會仲未度掂賠率又上又落

3點鐘果幾場 有咩推介

龍門都出去踢啦，入返粒

求解答
打算買熱狗盤串猁減一，中到分返俾解答者

應該仲有2球最少
屁馬想戴帽 麥包皮應該有一粒

派100

Chrome 用電腦模式

7.5b 試試佢

psg vs 紅星龍

係咪派我

笑到仆街

紅星龍擋都無擋過

iphone無可能pps過到

用desktop mode都唔會得

主下一球1.10 收息

有米字 既垃圾 我從來唔買

利撚唔出神軒 仆街了

試左先啦，我次次都係咁。

首先照過一次，之後會block你。

Then request desktop site-> 上一頁。

有畫面就過得。

無畫面就F5 搞掂

熱狗殘廢陣

屌，入錢都唔識咪賭

首先你要有pps ac 跟住用電腦上返馬會網跟住就跟step啦

用電話唔得

巴黎刷角 入球 正氣返次好嗎？

殘陣 vs 正選陣？

5c

感覺熱狗要爆出巴塞後防

問題係無pc

即係副選?

刷角行動開啟

失敗咗

無畫面就F5 ，再過一次。

字都唔識睇，賭乜撚野波

7c

04肯入未

紅星個龍開始上身

Psg -3球 -4c

呢多c既

戒賭真巴打，見字俾tg我
聽日入100俾你

Psg無啦啦又刷

炒完人仲刷角

巴黎整多粒

無品到

到你中左先

包皮射波好廢

開埋個其他啦

打飛機定射波

Psg開始妹了？

比角啦

唔妹等幾時

巴黎贏都刷?

紅星入佢

8c

04入得未

包皮單刀fail

Offside sor

10.5s jumped

原來睇錯，係今期巴打先啱
俾tg我，我聽日入100俾你
戒賭巴sorry

巴黎上半場刷入波 下半場刷角

04快手一球OK?

你依家上身黎做咩啫

中左派一

都唔緊要 下次睇清楚

你真識玩

真8c

馬仔贏左錢無咩所謂 小小姐

比返幾球面子球先啦

頭關好危

國米 利 加油

佢老味

LM

屌你老母刷乜撚c啊

Psg12中 都係行4球？

唔驚，巴黎會放水

玩角

Psg繼續刷

04仲唔入 凖備落去踢歐霸啦

PSG好似無諗過放水

你馬仔好似贏好多 見你中左10幾k

04 呢季真係垃圾

唔洗喇，多謝巴打

入你就入啦 刷咩角 學乜鳩賤種獌

贏300

PSG俾球12碼紅星，應該好多人要針

9c

9c 正氣

04唔入刷角啦

紅星逞強

又搏bin?

PSG對大波黨嚟講係正氣隊

Lm binc

馬後砲食屎狗 收皮啦

正一死癲狗 贏4球都係咁刷

真係cls

仆街psg單邊逼害角細黨

本少真係唔好買馬

包皮入未？

9c完場我角球旗插屎眼

最小2000本 唔係講笑

講真啊條傻系咁鐘意引人注意好心你地就咪理佢

主Ng

我好奇你邊到搵旗

巴黎入多粒先hea

屌以後唔撚買psg角

依個真 本少贏左都唔夠輸

半場 4:0 @11 $10

紅星終於射中龍 好感動

psg刷角真係痴撚線
完全無譜

終於有腳中龍

同埋要識買，唔好買足咁多場

紅星入未？

準備

10c了

10c -1

紅星開始發力 買定客其他

買左10.5B 2.0幾倍
單方面刷角
差1角!!!!!!!!!!!!!!!!!!

單邊10c
之前利物浦見過單邊17c
唔知可唔可以破紀錄

psg刷完未

星期日馬毛單邊21角

嬴4粒都咁有心刷C

其實紅星送唔少

墨勝 單邊22角

入球好過啦 刷

岩岩得1角既時候邊個話 入角大既人係咩心態。一定角細出尼吠2聲聽下

psg角大點輸

04真係廢到瀨屎

PSG真係練波

未完場停角你就死

有沒開即場
買大點都贏咁濟

有冇人火車頭直屌和

50?

5比0

5:0

唉屌5-0

巴黎呢隊狗真無人性

蝗對羅馬共27角都有開

PSG 5th goal
$200@1.1 cashed!!!!!

-2入球 -1c 比力

馬會唔開盤嗰D真係送錢波

咁應該仲有得入

應該仲會刷 屁馬要帽

2線波去到人地1線波主場
俾人禁住踢
無計

嚇到傻 見到岩岩客下球個賠率。。以為準備客入

包皮終於入

包皮真係好浪費

個個都整粒..

大家諗下都知 巴黎上場輸比利狗

今場 一定搶分

入多2球 證明自己

陣間下體會都冇開盤會唔會同巴黎一樣

下體撚識入咩

刷角無分架wo

嘩 好勁啊你

下體會就算9數啦 夠數就唔攻

佢外圍先讓球半

10.5s跳了 有無巴打接住我

屌你老母

土超都炒火車頭3粒...04土超都不如

5:1

咁你allin左幾多

5:1 笑惡

紅星勁

紅星5-1

又唔撚早啲入 屌你老母

面子球

嘩

面子波CASHED

3 more c, ok?

靚波 紅星

買早左
真係滾到爆

負1c 1入球

19巴黎炒佢7個1皮啦 :-

妹到完場好無啊你班大帝

快啦04

紅星丈入波 04你呢

都

估到會有一粒架啦

夠薑開無敵5:2

唔係5:2咁搞笑呱

想撚賭仔？

支持 一入球 一角

04 快撚d 入一粒

cup埋仲刺激

gchi

-1c

正式宣佈 04係垃圾

狗會d狗盤一陣整球12碼比客就開讓球和殺晒，希望巴黎正氣落去

如果開5:2 殺-3 殺主其他

包皮落場啦

有無人買到紅星第6粒

屌 好撚嬲 我岩岩仲要諗住補多次佢就入

主其他仲有1.57

紅星紅格ng

6c完場ifc見

開到既話請一位巴打食半島

細注玩下客隊下隊入球都唔係唔可以
5比2聽朝應該好多人屌巴黎

零四入球紅格 對 火車失波紅格

留意番04失波都係紅格

紅星10.5s 勁共fg

火車 紅星 ng

Tst有間茶記叫半島

紅星唔入啊

All in利

就請依間

Good 61

6:1

比多1c收工

收皮 唔賭波了

61

又倒錢

快刷角

炮台山都有間半島冰室
但幾好食

秒爆

巴黎比d波另一場啦

講錯野

屌你老母 罰球開前已經禁左 屌你賠率又升 你老母

紅星夠薑學696區完場追兩球

紅星

比一c

我都係咁 死狗會

靚撚到球罰球
6.5b收錢

屁馬都走埋

中就買唔到 輸果d即刻過機

9.6都唔比我賺 屌 想賺返程車錢姐

冰C冰到傻

04想要一球都咁難

71

冰封角到完場

psg主其他

越

嘩 對樓主對家

......想買都買唔到...

fake

炸

炸了

巴黎無人性 人地都有自尊心㗎

明明無越

比多1c啦屌

OK 炸

入球大細
大 [6.5 球] @ 5.5

7.5B @3.85 差一球

比c

9.5s慘死

快連c唔該

想死

火車中龍未

差d輸埋

主8

唔係爆完我9.5s 停到完咁撚黑呀

求你比c

差1C咁都唔比埋我...???!!!!

04入到未

比多c

00再加角細不撚如唔好踢啦

27射16中6球都算係咁了

下年買曼聯

巴黎主力換走哂

求下你 比c我

角收埋工

11c

收皮

11c !! Cashed

GELRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

掂11

比多1c啦 唔該

唉04...

巴黎入多前粒ng就好

贏就咪刷

12c

Psg應該仲有得入

01 jump

04 GOAL!!!!!!!!!

Bye

04 goalllll

psg刷乜屌

完場未 個頭gel 到發哂光

Ho ball 04

13c

All goal

04 goal

jumped 火車

單邊13c

屌你老母一襟就暫停受注

巴黎痴撚線

psg cls

04去角球旗好無呀

係咁爆角

入球大細 星期三 3 莫斯科火車頭 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [0.5/1 球] @ 2.22

有無手足巴塞, 國米

04作客乜乜乜話

卡雲尼入啊

仆街火車咁都頂唔順

0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!0:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

卡雲尼入未

角球大細
大 [12.5 個] @ 2.04

幾驚04同我00完場

屌你老母火車頭

04比多球
買左-1

中巴黎輸火車

派me

火車成場冇中過龍

巴黎再唔入死全家

好彩補左40客

贏10蚊

下場all in 巴塞fatfta

火車臨尾香

多蒙特燕豪芬波圖

04補幾耐

差1c

多仔馬會唔轉盤

屌你老母買撚左04 想補NG主隊 買撚左2分鐘都買唔到 唔好比人絕殺阿屌你老母

掂完m巾真係黑到仆街

8.5S頂住呀屌

04整多c

場巴黎贏得一舊水
3點有無水?

夠鐘BINC

04 good ball

爆多隻角=無賭過

請派我

唔好咁迷信，我之前幫完條女買都好運左

兩隊垃圾 好彩有入埋7.5B 屌最後先爆2角

火車連德甲尾都輸

買巴是否不智

上盤日

上盤正氣日

直屌疤利等收錢

加拉塔沙雷都炒3粒 04點輸

猁要半大？

熱狗點輸😅

巴菜

多仔穿唔穿到盤

想買多注 利定巴好

我掂果陣有m血

垃圾好

和

Sad

唔派點買

好想買熱狗半主

西布朗

3:01先派

利記輸半博全

呢期摩納哥廢到

復錯

你個名

大家請重插利記

訓醒對答案

若要生活好 重插利物浦

最後10蚊

Messi梳個蛋撻頭

祝自己羊

掂完m巾 睇路補我對家飛

痢 國米 波圖10.5b

對了下面

多仔 波圖 atm 全半主3x1

多仔波圖下體半主試下先

熱狗個陣殘到呢

心靈投注 國米波圖摩哥盤

利x疤x多 望羊

角米秒角

巴goal

Bar goalll

巴

巴秒入

疤1:0

快到..

疤0:1 真快

有無link

巴塞秒入

巴塞

快到....

多半大OK?

Easy

洛里斯出嚟做乜9

笑4

國米1分鐘2c？

古天奴

古天奴食糊位

洛里斯出黎搞笑?

今日上盤日

洛里斯假撚到
呢個位都出迎

8倍古天樂

利果場無觀眾?

巴塞派錢波

國米肯入未

熱狗dllm

熱狗

和味濃

1001